突發！日本人都排隊買廁紙啦！！！

26日現在、ツイッターで「トイレットペーパー」という単語を検索すると「中国から原材料を輸入できなくなる」など、中国に関連する真偽不明の情報が飛び交っている。

有免治馬桶，sorry

玻狗：日本是垃圾，弱智

證明咗香港係行得好前

佢地自己咪又係搶

佢地d紙都唔好用既 用水沖好過啦

呢班岸鳩，仲不堪過藍絲廢柴港豬

internet explorer

香港防疫，抗爭走在最前，個個國家都要抄

坡狗

垃圾日本